[公屋大改造]439呎$36萬翠屏邨露台變秘道

公屋大改造 439呎翠屏邨拆改露台變秘道

唔似公屋

個女仔幾靚

打扮化妝似日本妹

冇波

靚係幾靚，但一出屋企門口就要面對白卡佬、廢老同新移民會唔會仲難接受？
不如求其hea裝好似冇咁大對比

門外對比圖

酸到

係幾靚, 間屋正正常常咪好囉, 之前個D咩英倫工業風, 魚缸下面整張床俾賓賓, 落地大玻璃整部電視去block9 個景, 個班designer 設計係佢地自己先明.

改動咁大，
$36 萬又唔算貴

你痴線嫁？下？

豪裝公屋根本就係自己呃自己，一出門就屎屎尿尿白卡佬大叫。

你記住，裝到私樓一樣，骨子裏咪又係公屋。

住公屋要酸？

Open Kitchen冇 smoke detector & Sprinkler又用明火違反左消房條例wor

睇落無窗咁

人情味既野你識閪咩

有人喺你門口屙屎倒垃圾

唔好再講呢D廢話啦
我地由設計 藝術 The Sim起屋攻略 呢幾個角度 討論好無??

btw 又地台

你冷靜啲，放低個阿婆先，
有事慢慢講